是宿醉後第一餐 雜炊

冇胃口，但要食d野
用飯，雞湯，剩低嘅味噌炒雜菜，蕃茄
打埋隻蛋入去
食得
好味呀
個身即刻暖左

有料到 隔離仲有兩支紅酒

想去牙志屋企飲到斷片

空樽，拎去回收
見到都唔開胃

不了，傷肝

唔比又話要練大隻

好正咁

好正呀，又易食
等個胃舒服d

休息多啲呀你

清淡

冇計啦lan

要架 唔係食聖誕大餐又肥曬